好後悔當日出左去金鐘m記

早知唔去
唔知邊條友話要合照咁大整蠱
我又怕事唔敢sayno
諗住影完就算
點知直到依家仲成日比人放上網恥笑
又比fd發現左我係入面
好後悔

威啦呢舖 名留青史

好慶幸自己當日冇去

我都早知唔去

等睇相

有咩証明

好後悔無去

當日好彩要返工
唔係都去埋一份

笑什麼蓄生, 你也是兒登仔

以為有女所以出黎聚會？

係你毒姐
如果你係型仔
係成班毒男入面閃閃發光咁
邊個會笑你

曲線bin屍

我帶埋女朋友去 條女比人圍住話似奇行種

又見到自己了

手足可以相認

你好靚仔

咁依d